九龍夜晚邊度有泰拳學？

九龍夜晚邊度有泰拳學？